黃雨，股市大跌

代表咩